Red Velvet 討論區 (3) - 外冷內熱的裴隊長

Russian Roulette 一位粗卡

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

*******************************************************************************************

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱
隊內職務：隊長、主領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day MC
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 姜瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國首爾
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、姜澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫承歡
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：加拿大多倫多
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
我們結婚了客席主持
Trick or True 佈景板

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

我們結緍了 with 陸星材

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이_이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2015 年末歌謠祭舞台

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

大型頒獎禮獎項

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
BMB
think B
code

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

高祖宅熊
KIB

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
my moon
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss
Scent Of Yesterday

唔該晒各位無斷我 post

留名

其實啲資料洗唔洗更新下？有啲已經關左站

推咁快

要，得閒會再執執

正名很重要 請更正wendy

其實好認真咁講 我自已都幾鍾意佢地係我結果陣
未睇之前都有飯2隊 但睇完之後係真係愛上左佢地2個 同埋我覺得幾襯呀 又夠高夠合拍，雖然唔知私下係咪，亦好希望有發展機會， 我見佢地係啲function都有講下野咁 好過其他我結couple係function野都唔講

Joy妹黨留名

你問下呢度班承歡黨改唔改先啦

由兩年前開 post 到而家都係叫承歡…
佢地肯改做勝完黨既話咁咪改囉

別名/稱號點叫都無所謂 同個人資料係兩回事

話說各位巴打有冇啲免費聽歌app
JOOX唔齊歌 想搵佢地自己啲solo歌都搵唔到

但係 647 實在太廢... 已完...

留名
估唔到推得咁快

上k2n下載完塞落電話得唔得?

成日話係佢女人嗰位巴打話事啦....

外暖內暖的小額頭

留名

我就覺得唔襯...

我真係建議比少少錢
itunes/買碟/moov/kkbox
後兩者其實月費都唔貴，仲有學生價

一來方便二來老正三來以表支持

非打手

真心講，仲差過劍菜
不過都係劍仔最唔順超

Joybb值得更好

啤啤有飯開都係靠你啦額頭

歡歡=媽媽
飯星=爸爸

其實你係未想曲線求圖要比較下呢兩對 couple

Moov有無損不過48$一個月
Spotify而家優惠4.9$三個月
Apple music可以免費3個月
唔想比咁多錢建議先join左spotify先再join music
咁你可以4.9$玩半年
半年之後再算
利申非打手

小薯買一百年會員都唔夠你去抽一次fansign啦，真班主

唔夠高得嗰175又顯得門面大隻
2am嗰個襯好多

今晚早D 訓FF 下就有佢份

唔係花心，以前維妮真係好好睇

仆街 睇錯2pm

我講緊always in my heart

$M 都唔開 FS 俾三線團... 我想課金都難啦...

留名

依家爆post唔係1001嘅？Bug黎架

但joy果時都好開心，647真係好幸福

留名
表已填...勞煩曬na巴

有無巴打重有邀請碼? 有個絲打貝貝粉大學個email瓜左開唔到ACC

上個 post 係有 bug...

有興趣訂月曆既可以填表入數再 send email
13號截數

post 返上黎先...

門面都係交下戲啫...

真係唔知係咪，不過只要佢笑我覺得其他一切都唔重要

正評留名

岩岩睇完個show 高祖

承歡男人留名支持柱現

門面都屌9 $m活動時間太短

真承歡男人留名支持柱現

上頭話三個禮拜已經好夠架啦...

btw... 師弟好似打咗兩個月歌...

痴線架？2個月

係2man show又話越快越好

新PO留名

2 team都

反劍黨強勢留名

留名
無cb都咁快到第3個post

係咪又多左飯 每開一個po都有新飯 三線嘅力量

請問係咩節目？ 今日放假睇下啤啤節目先

2man show ep4

唔該爸打

諗起RR得4場簽售就嬲嬲地

口味獨特嘅人越來越多

新人留名

77得1場

有人氣 有實力 冇資源 sm

同以前suju一樣

做乜事而家仲多嘢睇過 CB 嗰陣時

Sm:啲資源要來捧師弟，不了

新po留名

仲有

OOTH唔只一場咁少
total 開咗13場，但係尾8場係去咗首爾其他地方簽

RR 就真係開咗4場就完啦…

Sm男尊女卑 師弟＞＞啤啤

呢間台灣台都幾勁，成日訪問到好多團

all＞＞啤啤

又唔好咁諗 仲有f(x)一齊

13 號額頭新歡舊菜打孖黎...

認證照

暫時會儲嘅啤卡齊左
熊本pb一流
訂左嘅巴打收到一定會好開心
無訂嘅巴打一定好“dumb”心

廢up鉛筆，繼續溫書

高汁 PB

f(x)有日本市場 rv共都冇得奶

在下只能儲垃圾yes卡

到而家都收唔到dumbdumb車厘卡 得閒買一隻都唔中

新歡係邊個

不要說了...
Dumb Dumb 車厘是稀有的....

屌 自膠左 仲以為講緊白菜

A

冇野啦 我on9咋

呢片有去返idols of Asia YouTube channel有得睇，講返拍攝RR既野咁

P.S. 個眼影真心睇唔透

額頭舊愛係熊貓團隊長嘛...
至於新歡就無謂提啦...
新歡個心都已經去咗寶劍嗰度啦...

目前3隻CD有2張Yeri,果然係本命

你地成日話rv係第二隊fx
其實仲慘過fx
成為sm史上最強放養女團

放養

門面 up IG 呀！！！

JOY!
髮型+色有少少似IRENE

又喺度拎埋D 角度黎呃人...

[img][/img]
但又俾佢呃到

應該係之前影既我諗
呢套衫見過好多次,如果係係新活動又著呢套,齊黎屌$M

係街見過70放一張

Hot Joy!

大家唔好畀佢呃到阿，呢個女仔專用美色氹人落搭

利串 受害者

對我來講，聲先癲...

又誤導人 捏造事實

次次都同一套，陣味實好濃厚

照騙

額頭痴線佬

陣味,諗起都
天然體香

好變態

秀智

依套

Irenene日日洗㗎

好多變態佬

車厘呀

Hi

個活動進行緊？

呢個網好睇中三線團下下都上榜

車厘復工粗卡

點解好似唔同左樣

可能未慣
依家睇落硬係怪怪地

反而之前up ig個幾張又無咩問題

髮型唔同咗啫.. 都未變 2.0

可能因為黑髮掛 未睇慣啫

太耐無見未慣啫...

返來了

太可愛啦

畀Yeriri額頭影響太深

做乜今日係咁up ig

好鬼老積

車厘

影乜鬼呀…

唔好講笑，門面唔平陰好睇好多
露額高汁d

門面額頭勁靚

好有女人味

熊額頭高質

個髮型睇睇下就慣架啦
見到車厘復工已經好滿足啦…

全部一齊露額頭

其實我覺得好好睇
之前個D好睇但有點太成熟
呢D岩返佢年記
復工已經好滿足

世界級正

肯定係瘦左

望落係瘦咗D, 塊面豬仔無咗...

西面呢
西面呢

睇落我覺得冇變到
髮型好影響外觀 幾好睇
出翻黎真係好

pat陰好似好油咁

你識咩丫

究竟係邊個染咗深藍wendydy yeriri

不過車厘復工 係開心嘅

罷工冇收入冇飯食咪瘦囉
其實我覺得係$M叫佢減(拍MV)

車厘會唔會第一日復工就西面呢

最緊要都係出返黎...
咁年尾歌謠舞台就可以睇到車厘啦...

唔好傻啦 邊有咁多mv拍啊

我覺得真係好cute好正

乜唔係有份拍聖誕節個mv咩

好開心有咁多一樣口味嘅巴打

無撚有錯，唔使變 2.0 都係咁正

好開心有咁多一樣口味嘅巴打咁欣賞寶劍

齊來愛額頭

車厘額頭勁靚

好想睇今日fancam
車厘車厘

田
車仔9連勝

F巴？睇緊熱狗輸緊

表已填
唔該曬巴打

車厘係未咁鍾意咁樣著對鞋...

之前果個mv都係咁

Gd-style

車厘回歸 曼聯取得勝利

咁都關事？

MK 妹既嘢好難理解...

幸運女神

咁我有吉高腳嘅後果

效果效果

好想俾呢個髮型既車厘瘋狂西面呀

未見到西門既車厘都未算係真正回歸

車厘肯定病咗竟然唔西面

要朝早上班照先會見到車厘西面喎

熱今場D攻力又差,換人又膠膠地

其實有冇人覺得joy係RR個look好唔襯
黑長髮先最正

門面表示咩造型都可以 carry 到

垃圾 cody 唔使俾人炒都係多得啤啤用顏值黎撘救咋！

雖然focus錯人 但joy尼個look真心麻麻

曼聯

嫚

之前 7月7日黑短好正

表示無造型難到門面呀

原來cube拒絕過承歡
好多謝cube比左承歡比我地

嗰陣時係入到 FINAL 架嘛...
不過真係好彩無入到...

OOTN 成熟貴婦 look

入左會唔會仲慘過啤啤出道

難以想像...
雖然成日都屌 $M...
但係佢地肯去捧人既話真係有佢地既方法...

最新果個綜Joy話活動期太少，個男主持打去問安七炫果到.佢話唔介意啤啤慢慢嚟，長玩咁..係咪暗示長期三線

更係捧完師弟有多餘資源先捧三線團啦

入左嘅話可能會出現係clc

中分Joy

網頁版真係冇左個post

仲喺度

CLC唔差
但cube作為公司十級垃圾 完全唔識管理

終於有返最愛嘅腦魔仔

但係 an 機睇唔到

cube真係

CLC加左港女同恩彬算好左
但真係唔關人事，係公司問題
睇下Rainbow~

好似肥返左啲?

新post留名

Red velvet係我第一隊可以全團5個人都鍾意既女團
其他女團總係只會鍾情其中一兩個

團飯

有喎

打機不特止仲要追星
你到底幾時先捨得畫返hunter

加多團入hunter啦..就叫叻得啤啤

隊長

填咗表訂月曆既巴絲打記住聽晚好入訂 send email 俾我啦

無落訂無 email 既話我係唔會訂架...

肥又如何... 門面都仲係咁尾機...

好在年尾三大台歌謠祭仲有三線團份

冇佢地又過分既

希望仲會表演七月七日啦

睇beast就知啦 我本身係beast團飯 真係好愛果隻
明明fiction果陣紅得起都唔比力推佢地 有皇牌都唔撚識用 攪到走哂囉 4min解散埋 死剩BTOB同CLC
留名睇btob轉去師兄公司

咁真係難d..

個feel 唔啱年尾唱喎

講公司廢既話應該無一間廢9得過地皮

聖誕唱sad歌應節

其實講真
隻歌如果唔係超正經嘅藝術show或者死人塌樓悼念show，基本上都好難出場

唔通人地大學慶典又牛郎織女

sad but true
所以未出RR前…
嗰d大學show 唱黎唱去都仲係 Dumb Dumb 加 ICC
俾得起錢唱三首既咪加埋 SKC囉

留名等睇神級stage outfit
上年SBS 有羽毛果套裙

好似係洗衫綜藝主持

係咁上人地ig啦又

肥啲更可愛

邊個黎
係唔係A襱兒黎？

唔係 係之前佢出事後成日post佢既fd
應該都幾fd

點解我認唔出邊個

左邊初襱右邊宅熊？

今年 cody 會幫啤啤整返套恐龍戰隊出場

乜佢似額頭舊愛咩

我覺得似襱

Laundry Day今日公開錄影
應該係聖誕特輯
OnStyle個ig post左白菜飯排隊入場嘅情景

邊到似瓏

無忘初心

話說啤飯會一齊舉手幅

一齊撐白菜

齊心撐菜

CLC飯路過
Cube真係世界級垃圾
CLC 長期零綜藝零公演 就算有飯拍 好多片都比cube投訴而mute哂聲 咁樣點吸飯
就算佢地有活動
官方可以乜野行程update都冇 even有成員生日 都可以隻字不提

菜

想問下lm emoji點整出黎架

唔係掛
佢係咪想執
垃圾公司咪鬼害人啦

You are not alone bro
我都以為係左襱右熊

你係咪未更新呀

今年啤啤飯站真係有效率，話咁快就收到兩個月曆

望住咁西面既車厘你叫我每日應該點過…

訂咗月曆既巴絲打我會盡快安排交收

聽日我咁岩day off 最多我搭車搵你

睇多幾次都覺得係佢

U巴咁多個年曆都買齊
好奇問下會點樣用曬

好似連埋花心有8個？

Kangta係演唱會唱左RR
三線團嘅歌都唱，太感謝

用唔晒架...
其實買黎都係當做生日應援...
高祖 x2, 宅熊, 承歡, 門面, 車厘, 啤啤官曆, 娘娘官曆各一...
今年八個月曆已經比上年買少咗啦...

油炸村姑呢

村姑唔買啦...

[img][/img]

Yeri咁得意都恰

日日開電腦mon post都係ctrl+shift+t黎mon 岩岩refreah左先見到有

大把人 anti 車厘啦...

有無邊度有得睇下

睇完得啖笑就算啦... 都係D anti 9 up 啫...

睇完標題已經笑左

Cube老細換左人

以前洪爸爸好好架
不過都已經係往事啦 on9cube得番泫雅BTOB clc同隊新人pentagon等收皮吧

仲以為左邊係Hani

係你舊愛...

西面咁可愛

唔知係咪我錯覺 點解啤啤好似好多女飯咁

行TWITTER見到
原來我女人好似都有上洗衫日 ?

好多唯四

我識好多

今日有

$M 女團係吸女飯架嘛...
之前去睇打歌... 目測女飯同男飯係 7:3

下？ 隔離團 __ __ 好似無上洗衫日喎

Yeri有種屁孩氣質同Yoona一樣好難比人接受

Fansign男女比例
再睇下應援聲...啤啤真係好多女飯

認知入面唔係屁唔屁孩既問題
係車厘新加入唔係初始成員
好多anti車厘係因為都唔喜歡加新成員
所以Yeri係佢地眼中已經係原罪唔洗討論

連fanclub Helper全部都係女黎
有個helper姐姐好靚女

聽講Wendydy女飯最多

Wendy緊正
Wish tree個live比佢電暈
個笑容同眼神自信到

你真識食，識食 helper 阿頭

我指黑長直個個
唔係佛祖同個TB

相

食SADDNESS姐姐啦

我更係知你講邊個啦
上次帶MCD 嗰個姐姐呀嘛

不過都係肥阿頭啱你多D

唔知Wendy會唔會瘋狂表情

肥阿頭真係好佛祖
好好人

Btw上面,最受女飯歡迎應該係JOY

呢樣真... 門面真係最多飯...

我結果時應該吸唔少

一黎啦
但最主要我覺得係本身韓國女飯都喜歡Joy呢一類多D
夠開朗同甜

我之前睇過一個投票
係白菜同宅熊最多女飯

宅熊

好鐘意宅熊既畫

宅熊既畫世界第一

個helper香港人？定韓國人？

知你地講邊個
依家變追helper

之前仲有個同性戀嘅人投票
投最鐘意嘅女idol
白菜第一 澀琪都有頭幾位

韓妹黎啦...

宅熊個招牌笑容都係世界第二

係得嗰個係幾靚

宅熊前面永遠都有個門面排佢前一位....

圖呢？
純文字討論？

話哂都係世界第七十一位美女

唔好意思第一係Yeri

純天然無加工 好似係

有無相

門面咁夜仲練習

夜嘛嘛先黎 up 相

門面70位自稱

Joy話練習緊..唔通真係CB

又用角度黎呃 人

應該唔係啦
似係為左年尾個show

年尾舞台姐我覺得 多數都有dance break架嘛
而且打完歌3個月又CB,唔多正常
如果係repackage一早出左

我估應該練緊歌謠祭舞台dance break

門面有我呢個女飯 一個頂到10個

不得了

留名

今次sm做到野喎

夜嘛嘛up 相叫人今晚點訓！

睇睇下D 相...
乜門面換咗電話既....

出左聖誕獎金就買...龜都換左

kbs 好似係朴寶劍做mc

額頭你都係唔好睇啦

近排好似ig更新得密左 好不安

門面好有自信

個 IG 唔 up 封咗塵我仲更加不安呀…

自信是來自角度

團綜呢??

正呀今晚有師弟vapp live

三線團跪求師弟 carry

咁得閒出去飲嘢既

快點洗我IG
好得意

終於有返忙內feel

之前高祖同車厘兩個一齊...
高祖仲似係忙內囉...

16歲髮線危機

偽忙內

車厘就係車厘 永遠都咁得意
Btw今晚vapp可當團綜睇

今晚會唔會一齊唱返首 chewing gum

今晚係香港時間7點半?定韓國時間7點半?

難得有師弟carry 係要唱下嘅

香港時間七點半
不過今晚好多野做... 應該都睇唔到直播...

通常呢D直播[唔係ONLY得佢地既話]我都係之後等中字出左再睇算

我淨係想睇下今晚門面會唔會同師弟合唱 chewing gum...

今次係同幼齒合作咩

見上次 vlive 門面唱得咁開心...
唔知今晚會唔會唱

好似唔係dream...同大果班消防員

無得 chewing gum

係同班第七感啊
雖然大多數都係消防員

開波啦

Delay到835先開

得罪講句 見到nct真係唔想睇
等睇又俾人黑

自膠左

要不是nct關照你們

佢地著埋高踭鞋都咁短身既喂

車厘門面

wendy搶mc個位嚟做

車厘好得意呀

見到nct真係唔想睇x2

ps:留番聽日先慢慢睇

全靠師弟先有得睇啤啤咋

NCT講野真係好無聊⋯
搞到好尷尬

今日可以做好多GIF檔

聽講joy全程好high

其實有D 咩嘢睇？
利申無睇到...

玩頒奬典禮

發現Joy唔只係辰樂個fans
仲係Mark嘅fans
佢好鐘意Dream

chew chew chew chewing gum

聽日過數得唔得

今晚既重點係未撒嬌既承歡....

我等埋你聽日啦，入完記住 send 返email 俾我

下次見佢要要求一路扁嘴一路ageyo

中途有時間睇咗5分鐘度，悶到
好心分返開做啦，逼人睇埋主人公

媽媽果然好照顧阿女....

額頭呀, 你睇唔睇寶劍架, 我聽日買飛架啦

聞下先

其實睇得出佢地私底下幾fd
不過又唔可以做出黎 互黑就煩...
分開做好過啦
Btw門面真係好鍾意mark

熟就肯定架啦
練習生段時間點都撈熟
頭先道英都叫左白菜幾次noona

Yeri真係可愛到顛

型...

夜媽媽咁多圖 今晚又唔駛訓啦

劍黨咁多人都要我湊人頭 劍仔

諗返起自己做過呢D表情點都要扮下COOL 洗下底既

重點係有得同寶劍拍下手
話晒劍菜一齊咗咁耐點都有拖下手仔
等你間接感受下白菜都好嘛

Joy果妹（好似係）20號黎香港

見到寶劍第一句會講咩

係喎，額頭成日講到有幾咁反劍…
係未應該襯今次 FM 機會入去反下劍先？

果汁相

jihyo

Joy妹

無埋金鐘國 rm正式收皮

無埋金鐘國?退出咩

[img]

Yes

冇智孝冇金鐘國冇gary
玩撚完

青不3 Wendy

一直等緊佢地5人上rm玩,點知rm啲人走哂都仲未有機會上
SM

Molamola

其實 RM 一早就應該要摺埋啦...

好唔捨得，呢個係情感問題

好似mc劍祖咁

雖然我無睇RM, 但係你呢個例子真係無得駁

點睇都似被下車啦今次
已經冇上次咁sad...

世界級

又唔似被下車喎

屌，駁唔到

額頭舊住家黎香港喎

等睇額頭改名啦各位

額頭係時候愛回家啦...

啤啤幾時先有港場...

你唔好話額頭呀.... 你都係同額頭一樣架咋...
你舊愛...

唔識,成隊A我一個都唔識
而且我冇舊愛,我一直都一心向承歡

忘了愛... 好絕...

擺喺頭版wo

你地講緊咩阿 點解我唔明嘅

今個星期人歌有門面 special stage

好假的額頭

SM D野真係成鬼日冇路捉
門面應該UPIG就係練習緊呢個special stage

劍黨真心飯認證

劍黨發起人真係猖狂

[quote

想訂官方月曆既巴絲打唔該填 form 同埋跟足程序去做

填表入數是但一樣無做我都係唔會訂...

13 號就截啦... 係就快手 [/quote]
send咗email啦

話說vapp重播琴晚,偏偏就係無中字

琴晚睇得閒就彈一句出黎

現場譯係咁上下 所以我先諗住今日睇

咩國家既字都有係無中字

即時譯好難譯得快啦

上面話joy妹黎香港
係咪真

係咪真

我20號黎香港出席Yahoo頒獎典禮

等下啦

做咩比膠我

冇人想睇你

我想

放工去到差唔多7點 係咪無可能近距離見啦

組團組團

射波是常識吧

我計畫左星期五射波睇IU架啦

學車厘咁射足兩個月波唔返工

btw, 娘娘 con 見

btw 可能改20號先射波
佢寫住(免費入場，位置有限，先到先得)
反正娘娘con買左飛 點都去到

免費入場唔洗睇啦，唔洗做咩

免費入場 係咪啫係準備會好很逼

sbs真係好撚仆街，off topic 都要屌一屌

joy妹咁大勢 自己諗啦

很你老母

今次呢場關公災難有排玩

咩事要屌？ RM?

被離開

重睇一次認識的大哥 世界級

屌佢老尾 真係on撚9
執7左佢啦

今日收埋門面月曆
日日對住果汁門面真係諗起都興奮
訂咗月曆既巴絲打我會聯絡你地交收架啦

曼聯又贏

竟然有人 up 返上年某私人活動飯拍

好鐘意睇佢地咁著

無資源買新打歌衫嗰陣時咪次次衛衣加短裙囉

有錢都比師弟買衫啦

團綜呢

但係師弟佢地d衫
個cody真係

屌到2017

前幾日同師弟個live v app有中字
仲有Joy星期日人歌同NCT道英有合作舞台
好似又有新嘅合唱歌

跪啦你班啤啤友

2:37秒
多謝$M

幾時放埋dance practice

$M 做乜咁好死放條 making of 出黎

多撚謝晒喎

屌你咩 之前fanmeeting有播...
依家擺出黎當新野
真係多撚謝曬

都話咗 $M 無好嘢… 舊片回收再放過

活動完哂先來播

仲要得2分幾 首歌都未聽完個Mv making of就完

可能仲有呢

應該要感恩

哇

high熊

岩岩$m up條片係咪未有中字

世界第一

呢張都唔係西面咁簡單

好想比佢瘋狂西面

表情一流

超型

車厘個頭搞到佢點西面都係好cute

車厘開金口

好撚甜

唔推介歌 自己唱

車厘唱歌有進步

yeriana

萌到世界盡頭

罷左工咁耐
要勸力UP返IG 去報答返
各位擔心左佢咁耐

影住自己呀嘛

影住自己既話可能會西住面唱... 夾唔返首歌既氣氛...

好想同高祖一齊食拉麵....

隻熊真係傻架...

車厘未食藥都唔好得去邊...

西住面唱別有一番風味

I love u

車厘出返黎之後果然係唔同咗…
上班竟然唔西面既

上面個隻都知係IOI首歌
但下面個張隻舞好熟口面但硬係講唔出咩歌

一睇就認得首歌
都話咗你女人係隔離團 __ __ 架啦

下面係隔離大勢團你前女人 __ __ 跳架喎

頂首歌有一半時間都做緊呢個動作，洗腦到咁唔認得就有鬼
對比三線，隔離有邊隊唔大勢
叫人點估

門面又靚咗既…

油炸_ _?

咁樣set個頭再加埋紅唇
之後無表情，高貴冷艷到

講冷豔既話呢個會貼切 d

呢個最冷豔

冷豔高祖又收返埋自己啦…

三線團返工

放工啦

變左joy咁嘅

都係cool啲好

係咪要cb啦
2月?!

超市月曆

車厘好似有番啲肉

宅熊塊面豬仔都好有肉

對我唔收埋自己就得啦

今年hea做

真心唔明做乜要用超市黎做背景....

joy變左咁嘅

超可愛

寶劍: 額頭b我到左香港啦

額頭你喺邊呀？ 仲唔快D 去反劍？

寶劍今年黎左幾多次

Wendy

又尼啦

帶埋白菜嚟阿笨

乜鳩概念 是咪知三線無嘢買,
亂9咁出你班友都科水

我驚連呢D都唔買既話
出年連話佢HEA既機會都冇

超市影成本低嘛
多錢餘咪有團綜

希望啤啤全體上一次rm

【S’moreKiss消息】#Joy#
本周JOY將在人氣歌謠有特別舞台
INKIGAYO MUSIC CRUSH

獨家公開!!!只有在人氣歌謠看得到的 Collaboration
帶來暖心悸動的聖誕禮物!
Joy(Red velvet)X道英(NCT)的初吻~
清爽又清新的頌歌最.初.公.開!

翻譯 : C.H
轉載請註明 : SmoreKiss

真團綜
下集好似係dream...門面

Rm收檔

唔撚係掛.jpg

姨母飯

收檔係三線女團上到rm的唯一機會

原來車厘係joy2.0

車厘 你再講多次係車厘 !!

除非係2月cb rm2月先收

車厘個人中好似深咗

應該得番六七集要拍,無乜機會鳥

車厘完全女神

話又係2位主唱 唱既OST

Joy

今日fancam

我發現車厘飯係最多

睇完娘娘con… 真心好感動好正

啤啤幾時會有呢一日…

2160p真係爽爆

fx有冇黎開過

車厘斜陰最正

真心好好睇 翻去要loop fancam

係西面

熊都好CUTE囉

車厘咩樣都係最正

姜巴你都有去睇？

真心好正… 娘娘好有佢既魅力

世界級
娘娘

有 跟你買嫁
仲好有港場特色 邊到都搵唔到
真心欣賞

可惜今年去唔到

你跟我買飛我唔知既....

啤啤有冇可能可以好似娘娘咁唱返首廣東歌....

好想聽白菜用廣東話問我地有冇掛住佢...
好想聽宅熊用廣東話問我地今晚開唔開心...
好想聽承歡用廣東話問我地佢唱得好唔好聽...
好想聽門面用廣東話問我地佢靚唔靚...
好想聽車厘用廣東話講我好想見你地...

我知我喺度 FF 緊....

車厘用廣東話然後西面你

爆唔爆到場都成問題 黎都應該係拼盤show

坐你後幾行 我都見到你
Btw啤啤黎香港已經難...上面既野
諗下好啦

黑髮車里睇唔慣

呢張Yo Swag真係一D hip hop味都冇
但次次睇佢個唔自然又無趣既動作再加埋把聲真係笑到我痴線
其實是咪我溫書溫到傻左

無趣熊做既野係好難理解...

btw, 今日個心返咗去娘娘嗰度... 都無乜點睇過啤啤...
發覺原來我都無乜點 miss 到啤啤既嘢...
三線果然係三線... 乜消息都可以無...

真係咩都冇
比盡就係上下班圖
同好似有官方開箱文

啤啤有得開韓場已經要還神啦...
黎香港開 con FF 下就有份...

上下班圖睇娘娘 con 前已經睇晒...

個月曆我過兩日都自己開箱啦...
使鬼睇佢個官方開箱文...
真係多撚謝晒 $M....

終於都睇返五人版既RR 啦...

日巡

都係肥美龜最好

熊仔盒餅勁正

依種好味

其實上班飯拍高祖好多時都無乜表情…

依然都係咁 cool wfc

等睇又俾位人入話態度唔好

西面

點解唔係曾俊華

西面教主

會唔會太可愛

因為去咗選CE

又係心心髮型

而家睇慣咗車厘個髮型，覺得咁仲可愛過以前

車厘依個髮型好可愛

[img]車厘依個髮型好可愛 [/quote]
之前d髮型都比較成熟咗少少…

斜陰真係好車厘

岩岩係ig睇到ThinkB個白菜年歷仲多野過熊本pb好多
有d後悔tim omg

今日啱啱收到，夜d開箱先

呢張滿分

張張都滿分

多謝晒nana巴 門面calendar好高汁

個background 扣哂分

鮮花要有雜果嘅襯托

記住睇埋隻飯拍DVD喎

今晚就睇
一定好尾機

高祖表示就算係去超市買餸都依然咁尾機

倒瀉晒，點算好…

好似真係倒瀉

想做支果汁

額頭你仲喺度既？ 仲唔去亞博反劍？

呢兩母女…

陣間畀人踩死，返唔到嚟發噏瘋就唔好啦

係時候要表現下你為咗白菜可以去到幾盡去反劍
唔係少少嘢都怕呀嘛，白菜會睇你唔起囉

感謝門面JOY 絲打幫我拎咗呢本雜誌返黎
入面D 相真係好正...

姜巴你嗰本我交收月曆嗰陣俾埋你

影幾頁YERI既來睇下

其實之前都有人 scan 晒，使唔使要個打包...

畫家熊

感謝

幅畫左邊個簽名好靚

寶劍又黎做咩

真心寶劍飯用圖答你

額頭睇完D月曆相有冇事呀？

月曆相有冇打包?

求打包

絕對使

我想問,RV呢排有咩綜睇

不要再說了

呢到個個跟曬na巴訂官歷
冇人講自己中咩紙牌既

畫家熊真係

Two man show

要抽㗎？

你係邊度買? CD warehouse會唔會有
今日去CD warehouse買A新碟
見到好多團既season greeting, 但係好似冇啤啤

好想做支酒

連貨都唔返，洗唔洗咁唔畀面

要抽呀 我都係今日先知
依個係我個fd今日拆既...中左熊

咁仲要問...
三線團會有綜藝睇既咩？

我緊係跟大佬na巴訂啦
不過正常碟鋪都會有既 不過三線團未必會擺出黎
要開口問我估

我以為係包晒五個紙牌架...
睇黎要上網收埋另外四個... 唔想買咁多個 SG...

信和有貨啦...
訂咗既就兩舊半左右...
walk in 價好似三字頭咁上下...

我果D 星期一應該出貨... 預今個星期中會到...

啤啤嗰D 真係遲咗出貨啦...
其他 $M 團星期三已經出緊...
唯獨是係三線團未出...

其實你想做支酒定係支果汁....

遲左飯之前個d冇訂到

之前有人儲齊咁多張卡係點做到架

求圖

爆碟無難度...

真富翁
羨慕死人

oh-boy 打包自己入去 dl 啦

又去咗人地 IG 出現啦...

承歡既表情
有邊個超越到

好得意

對眼就跌出黎

畫家熊世界第一

官方月曆我都係抽到熊

點解可以飲包野都咁尾機

唔係呀嘛，合作舞台都出音源？！

有師弟咩都得啦

今日門面 x 師弟 special stage
識睇一定係睇師弟囉

師弟好緊張
個身點擺都好唔自然
JOY

可愛……

又有師弟carry

好似信和買果堆都係熊，我朋友買左兩盒都係熊

正常呀，大貨一箱箱黎好多時入面都係同一款

你地有冇留意一開始影住d啲飯
得一枝啤啤絕版螢光棒
其他全部師弟 真係carry

冇初吻到呀可？

不要說了.... 要不是師弟 carry...

如果真係咀咗既話好擔心門面出唔到錄影廠門口...

冇..企到好開

係啦

點解會咁
明明utube點擊同留言都唔少

無交流幾好阿

就好似你同白菜零交流一樣

大勢師弟...

師弟ft joy

個位啤飯真係好慘

韓國d飯去哂邊呀

有個鏡頭影到有2枝
可能師弟飯排隊入先...啤啤走曬去後面同坐
希望係咁

Nct

門面一定好sad

門面係咪嚟香港 有冇人等幾

"The producer asked why RV have no lighsticks and tells them to buy it in front of concert venues. The fans answered "They have no concert!!"

sad but true....

邊隊大勢咪邊班飯落 fans 區企囉...
淨係師弟飯都包晒D 企位啦...
三線團坐就有份...

係我既話實排師弟條隊入場

黎果個係同門面好似既人

嗰個係 JOY 妹黎架喎...

係邊個fake我

今次額頭又想做D 咩？

有個鏡頭影到有2枝
可能師弟飯排隊入先...啤啤走曬去後面同坐
希望係咁 [/quote]

其實睇番條片見joy嘅歡呼聲都唔細
跟著youtube啲cm好多都係講Joy

一日推幾頁
唔該曬上面話我知啤啤有咩綜嘅巴打們

睇完兩個男人show 好好笑

Red Velvet 的粉絲看過來～隊長Irene的小習慣是什麼你知道嗎?

有中字啦咩
有冇link呀

岩岩見到出左即睇

呢個先岩

一齊回顧一下今年門面傑出合唱作品

門面 x 647 - 어린애(愛)

門面 x 任瑟雍 - 이별을 배웠어 (Always in My Heart)

門面 x DoYoung師弟 - First Christmas

647都算,師弟真係....
BTW JOY真係幾時都咁靚

因為神秘主義戰略而遠離綜藝的她們

SM 你啦

647果首好甜

衷心多謝SM比佢地上TWO MAN SHOW 好好睇,好好笑 可以睇半年

joy

My bb

有無人星期二會去睇我 唔知幾點去排好

Weekly idol 都唔知重睇左幾多次

我都唔知睇左幾多次
不過..車里今次無上去,唔齊人唔算wo ,比佢地上多次啦

joy妹都黎香港

這就是rv

三線女團咋 仲想有團綜？
就算係都比師弟上先啦

啤啤

irene 劈開冰山之後就係笑唔停既irene

今年收穫幾好
有認識的哥哥又有TWO MAN SHOW

大家可以瘋狂LOOP 了

夠晒 loop 足一年....

一年

聽落好sad但又好好笑

15年LOOP14年既野,16年又LOOP番15年既野
下年17年又可以LOOP番今年既野,諗起都興奮

Loop埋vlive

咁多野睇咪要日日LOOP,慘過追劇

咁多野睇今晚訓覺都笑返醒

Loop sunny afternoon 啦 一日一part唔好急

我地真幸福

一年得幾次嘅追PO現像又出現啦

一part咁多，慳住食啦
我平時一首歌聽一個月，計埋loop,都係啱啱先聽完The Red
請問呢家出到第幾隻碟

依家日日都係咁

我覺得歌黎講最好聽係icc隻碟
入面既慢歌

candy

TAKE IT SLOW
SOMETHING KADA CRAZY

你地班飯咁貪心架...
今日先出咗門面同師弟首聖誕歌
黎緊承歡又有 station 聖誕歌
$M 表示出一個星期出兩首歌俾你地班孤兒仔仲唔夠呀？

慢歌黎講好中意the velvet首first time

仲有be natural
唱功
最重要係唱到好有味道

慢歌冇人提七月七日

成日loop呢條片

七月七日真係尾機到一個點

BE NATURAL隻舞都好正

咁得閑 衝dumb dump youtube view la

都完晒宣傳期啦... 刷黎做乜...

衝既作用係..???

留明睇1億view

要破億

FIRST TIME 同感
Time slip同lady's room都好鍾意

candy真係神作,啤啤list中loop嘅次數係三甲位置

咁你咪係我地紅毛孤兒院嘅sistar nana

紅毛孤兒院

聽到都心噏

Candy ,Cool Hot Sweet Love同埋Fool
會成日特登禁黎聽

rr入邊fool經常都loop

李滷味，蛋兄又cb，富人愈富

好出奇啊,係咁架啦
已經慣哂

鬼叫我哋窮咩

比你地咁講以為就黎1億添,點知一開黎睇...5千幾萬..

FOOL門面把聲特別突出

啤啤有叉蛋咁搵得先算啦
連師弟nct都要carry你

唔係話幫SM...我覺得今個月都真係好多啤啤野睇
綜藝都好多(計埋T&T同LD)
T&T網上愛奇藝睇唔到

JOY話希望下次YERI都上埋2MEN SHOW
希望快D

駁唔到,V LIVE都要痴住師弟們
MY SMT 師弟都馬上有MC做
我地啤啤做Guest咋

雖然門面咁講,但以我所認識既SM.....16年後既約定???

唔係多嘢睇係比之前多野睇

不嬲都係nct feat. RV

究竟係三線團MV 過億先... 有飯名先... 定係有演唱會先...

我諗一定會係劍菜結婚生埋仔先

有演唱會之後劍菜 結婚ok?

第一次演唱會亦都係最後一次演唱會
之後高祖宣布嫁寶劍退團

唔知有無遲左 不過有傳青春不敗3會有承歡份

晏爹

好似係流料黎

傳聞既嘢聽住先啦
不過就算拍唔成都唔緊要啦…
啤飯不嬲都慣晒無綜藝睇架啦…

就是爽

仲有無其他網有得睇?呢個網慢到睇唔到,youku又未有

fatc fatc

單機上啤啤po

Laundry Day中字有冇人知邊到有?

呢個好啲

thanks

但上面果d都到ep4就停哂

額頭你反咗劍未呀？

Laundry day?但我睇到嘅

四集就足夠你睇兩年

傻啦,最少都睇8年

又ff

靠師姐carry 先有第7集睇

都係唔work

5,6,7有咩?

拿拿聲整個5集團綜啦
冇謂要大家日日鬧你啦$M

咁要睇下其他巴打有冇LINK了

$m 點會聽##fatc

好似唔齊,我見到好似得5,6..........................................................................................................................

睇黎我都要求LINK
有冇巴打有laundry day既link 開心share

我一集洗衫日都無睇過... 點算...

好睇 跪玻璃求link齊齊睇

淨係睇左熊同門面嗰集

難得irene主持之一,好想睇晒佢

咁你睇晒D 劍菜MC cut 未呀？

睇晒左啦

劍黨認證

NCT好惡

thanks bro

做乜話師弟惡##fatc

不了

承歡有嘢撈啦！
有得上周三美食滙講蛋糕

搞掂,宜家重睇緊第五次

慘啦你，行出街小心啲

唔係師弟你星期二會有野睇

LOOP WEEKLY IDOL 好過啦

開返套節目比宅熊講下畫得唔得fatc

宅熊仲未有自己既歌

新icon好似RR件衫##fatc

##fatc ##fatc

我都無 淨係睇過下cut 同埋會下載返高清raw收藏

蒙面歌王有一首 不過solo就未有

門面個師弟好正

劍黨

承歡fatc

係RM完之前SM安排佢地上一次得唔得

嘩..好難喎

出道左咁耐一次都冇上過##fatc

你咪上過囉

講緊全團

其餘兩個係 鋼琴家and弦樂器編曲家

聽日公司有野做 無得射波去睇joy妹

JOY

連續兩個星期有歌出 爽死啦

Joy妹扁嘴啦

Sm呢排受左刺激?

Joy同車厘真係愈黎愈似樣

如果阻到大家睇post 講聲sorry 因爲我見得依到有人討論joy妹

久唔久講下其實冇咩所謂,
因為我都覺得Joy妹好正

近排先煲完雲畫

咁有 event 黎香港講下真係無乜所謂既
唔係成日講騎劫咗個 post 就得啦
呢度不嬲都無乜規矩，咁大個人大家自律就得啦
更何況呢度個個都咁愛JOY 妹嘛

多謝

我之前以為門面黎先派膠比你咋
原諒我啦

Joy定阿妹

Why not both
實際上我會揀承歡因為佢係我女人

你又去錯 post 啦 fatc fatc

淨係睇過JOY妹同金喜善果套野

睇埋雲畫成為劍黨既一份子啦

有冇人睇左joy妹個2日1夜

睇左

素顏好正 唔知佢家姐點呢

家姐同647拍我結果時咪公開過
尾機到一個點

反劍fatc

雲畫咁正都唔睇

男女主角都好正

隊長出席24號嘅KBS演藝大賞
將作為頒獎嘉賓出席
頒獎搭檔係寶劍

已經可以去到頒獎

可以再見返劍菜啦

劍菜

有寶劍咩都得啦

呢啲男人邊到搵
嫁得過

What the fuck 罷睇KBS係正確

劍

寶劍額頭勁靚

整空氣炮？

空氣炮好似之前一集做過

得30S 咩玩法..........

我女人拎住舊野之後係到跳舞

正呀 好想佢地瘋狂頒獎

車厘呀！

我宣布黑髮係最襯車厘
亦係所有造型入面最正
唔服岀黎

咪就係！ 咁先襯返可愛既車厘嘛

提提大家 今晚vapp有師弟feat啤啤
Chewing chewing chewing....

今晚係 nct dream 上？
正呀喂！

岩岩睇返第5集2個男人show 大電視果part笑到跪低

幾時到白菜有相

白菜 up IG 個次數一隻手數得晒

等同成員合照囉

佢都唔識上網何況ig

##fatc ##fatc ##fatc

要車厘同佢出街先影下

係街見到有人跳dumbdumb好感動

終於似番個忙內

同感

顏值有冇啤啤咁高先

門面今日唔舒服

門面真係體弱多病

承歡又講英文啦… 好好聽

colorful hk

車厘……

最鍾意聽佢地講真心話
隻熊又跟住喊...

隻龜咩都冇講已經喊哂口##fatc

三線團 feat. 完啦
下星期終於得返師弟啦

不睇了

車厘都好錫四位姐姐啦

啤啤guest完就擺埋一邊
唔好阻住曬啦

開新 post 啦

Red Velvet 討論區 (4) - Have Yourself a Merry Little Christmas